其實係咪好易就申請到記者証

唔好搞9記者啦
到時俾位人入

記者咁尊貴嘅職業你都想褻潰

我屌你喇
知唔知乜嘢叫民間記者啊

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

係

一半收入來源

負皮，由佢沉